其實黃到金係咪姐係唔黃？叫做金絲？

金色仲算唔算黃絲？

好無笑？

咁金絲雀退化係唔係黃絲雀？